const n=[{id:1,question:"Phong trào đình công, bãi công của công nhân Việt Nam trong những năm 1926 - 1929 thuộc khuynh hướng nào?",options:["Khuynh hướng vô sản và dân chủ tư sản","Khuynh hướng phong kiến.","Khuynh hướng dân chủ tư sản.","Khuynh hướng vô sản."],correctAnswer:3,explanation:"True"},{id:2,question:"Đâu là tổ chức cộng sản đầu tiên ra đời ở Việt Nam?",options:["Đảng Cộng sản Việt Nam.","Đông Dương Cộng sản Đảng.","An Nam Cộng sản Đảng.","Đông Dương Cộng sản Liên đoàn."],correctAnswer:1,explanation:"True"},{id:3,question:"Sự kiện nào đánh dấu giai cấp công nhân Việt Nam đã bước đầu đi vào đấu tranh tự giác?",options:["Cuộc bãi công của công nhân thợ nhuộm Sài Gòn - Chợ Lớn (1922).","Cuộc tổng bãi công của công nhân Bắc Kỳ (1922).","Cuộc bãi công của thợ máy xưởng Ba Son cảng Sài Gòn (1925).","Cuộc bãi công của công nhân nhà máy sợi Nam Định (1925)."],correctAnswer:2,explanation:"True"},{id:4,question:"Chi bộ cộng sản đầu tiên ở nước ta được thành lập ở đâu? Ai làm bí thư chi bộ?",options:["Hà Nội - Bí thư Trịnh Đình Cửu.","Sài Gòn - Bí thư Ngô Gia Tự.","Sài Gòn - Bí thư Trịnh Đình Cửu.","Hà Nội - Bí thư Trần Văn Cung."],correctAnswer:3,explanation:"True"},{id:5,question:"Sự kiện nào được Nguyễn Ái Quốc đánh giá “nó chứng tỏ rằng giai cấp vô sản ta đã trưởng thành và đủ sức lãnh đạo cách mạng”?",options:["Thành lập Đảng Cộng sản Việt Nam (1930).","Chi bộ cộng sản đầu tiên của Việt Nam ra đời (1929).","Thành lập tổ chức Công hội đỏ Bắc Kỳ (1929).","Sự ra đời của ba tổ chức cộng sản (1929)."],correctAnswer:0,explanation:"True"},{id:6,question:"Hãy cho biết đặc điểm ra đời của giai cấp công nhân Việt Nam?",options:["Ra đời trước giai cấp tư sản dân tộc Việt Nam, sớm tiếp thụ ánh sáng cách mạng của chủ nghĩa Mác – Lênin.","Phần lớn xuất thân từ nông dân.","Chịu sự áp bức và bóc lột của đế quốc, phong kiến và tư sản.","Cả ba phương án kia đều đúng."],correctAnswer:3,explanation:"True"},{id:7,question:"Cơ quan tuyên truyền của Hội Việt Nam cách mạng Thanh niên là tờ báo nào?",options:["Báo Người cùng khổ.","Báo Lao động.","Báo Công nhân.","Báo Thanh niên."],correctAnswer:3,explanation:"True"},{id:8,question:"Cương lĩnh chính trị đầu tiên của Đảng do ai soạn thảo?",options:["Nguyễn Ái Quốc.","Trần Phú.","Lê Hồng Phong.","Hà Huy Tập."],correctAnswer:0,explanation:"True"},{id:9,question:"Trong Cương lĩnh chính trị đầu tiên của Đảng, xác định giai cấp nào là lực lượng lãnh đạo cách mạng?",options:["Giai cấp tư sản.","Giai cấp vô sản.","Giai cấp nông dân.","Giai cấp địa chủ."],correctAnswer:1,explanation:"True"},{id:10,question:"Luận cương chính trị 10/1930 xác định điều kiện cốt yếu cho thắng lợi của cách mạng Việt Nam là gì?",options:["Sự lãnh đạo của Đảng Cộng sản.","huẩn bị “võ trang bạo động” cho quần chúng.","Tinh thần đoàn kết gắn bó với giai cấp vô sản thế giới.","Lấy giai cấp vô sản là động lực chính của cách mạng."],correctAnswer:0,explanation:"True"},{id:11,question:"Trong các điểm sau, điểm khác nhau giữa Cương lĩnh chính trị đầu tiên (tháng 2-1930) của Đảng và Luận cương chính trị tháng 10/1930 là gì?",options:["Phương hướng chiến lược của cách mạng.","Chủ trương tập hợp lực lượng cách mạng.","Vai trò lãnh đạo cách mạng.","Phương pháp cách mạng."],correctAnswer:1,explanation:"True"},{id:12,question:"Văn kiện nào của Đảng xác định: Vạch ra nhiệm vụ đấu tranh trước mắt để khôi phục hệ thống tổ chức của Đảng và phong trào cách mạng, đặc biệt cần phải “gây dựng một đoàn thể bí mật, có kỷ luật nghiêm ngặt, cứng như sắt, vững như đồng, tức Đảng Cộng sản để hướng đạo quần chúng trên con đường giai cấp chiến đấu?",options:["Chương trình hành động của Đảng Cộng sản Đông Dương (6/1932).","Cương lĩnh chính trị đầu tiên (2/1930).","Luận cương chính trị (10/1930).","Chỉ thị Nhật Pháp bắn nhau và hành động của chúng ta (3/1945)."],correctAnswer:0,explanation:"True"},{id:13,question:"Hình thức tổ chức và đấu tranh trong giai đoạn 1936-1939 ở nước ta?",options:["Công khai, hợp pháp.A","Nửa công khai, nửa hợp pháp.","Bí mật, bất hợp pháp.","Cả ba phương án kia đều đúng."],correctAnswer:3,explanation:"True"},{id:14,question:"Chủ trương và nhận thức mới của Đảng trong những năm 1936 -1939 xác định kẻ thù nguy hại trước mắt của nhân dân Đông Dương là ai?",options:["Chủ nghĩa phát xít.","Chủ nghĩa đế quốc.","Phong kiến.","Bọn phản động thuộc địa và tay sai."],correctAnswer:0,explanation:"True"},{id:15,question:"Phong trào đấu tranh sôi nổi nhất trong giai đoạn 1936 – 1939 là gì?",options:["Đông Dương Đại hội.","Xô Viết Nghệ Tĩnh.","Phá kho thóc Nhật.","Đòi Quyền sống đồng bào."],correctAnswer:0,explanation:"True"},{id:16,question:"Để phù hợp với yêu cầu tập hợp lực lượng cách mạng trong những năm 1936- 1939, Ban Chấp hành Trung ương Đảng quyết định thành lập mặt trận nào?",options:["Mặt trận Liên Việt.","Mặt trận Dân chủ Đông Dương.","Mặt trận Việt Minh.","Mặt trận dân tộc thống nhất phản đế Đông Dương."],correctAnswer:3,explanation:"True"},{id:17,question:"Đại hội lần thứ VII của Quốc tế Cộng sản (7/1935) bàn về vấn đề gì?",options:["Giải quyết hậu quả của cuộc khủng hoảng kinh tế 1929-1933.","Tiêu diệt chủ nghĩa đế quốc.","Ngăn chặn chủ nghĩa phát xít.","Cả ba phương án kia đều đúng."],correctAnswer:2,explanation:"True"},{id:18,question:"Chủ trương chuyển hướng chỉ đạo chiến lược đặt nhiệm vụ giải phóng dân tộc lên hàng đầu của Đảng được bắt đầu từ Hội nghị Trung ương nào?",options:["Hội nghị Trung ương lần thứ 5 (3/1938).","Hội nghị Trung ương lần thứ 6 (11/1939).","Hội nghị Trung ương lần thứ 7 (7/1940).","Hội nghị Trung ương lần thứ 8 (5/1941)"],correctAnswer:1,explanation:"True"},{id:19,question:"Từ tháng 9/1940, tại sao nhân dân Việt Nam rơi vào tình cảnh “một cổ hai tròng”?",options:["Thực dân Pháp đầu hàng và câu kết với Nhật để thống trị và bóc lột nhân dân Đông Dương.","Thực dân Pháp câu kết với thế lực phong kiến trong nước để thống trị và bóc lột nhân dân Đông Dương.","Thực dân Pháp đầu hàng và câu kết với Mỹ để thống trị và bóc lột nhân dân Đông Dương.","Thực dân Pháp câu kết với Anh để thống trị và bóc lột nhân dân Đông Dương."],correctAnswer:0,explanation:"True"},{id:20,question:"Tên gọi của các tổ chức quần chúng trong Mặt trận Việt Minh?",options:["Hội Dân chủ.","Hội Cứu quốc.","Hội Phản đế.","Hội Giải phóng."],correctAnswer:1,explanation:"True"},{id:21,question:"Trước năm 1945, cùng với các cuộc khởi nghĩa Bắc Sơn và binh biến Đô Lương, cuộc đấu tranh nào là “tiếng súng báo hiệu cho cuộc khởi nghĩa toàn quốc, là bước đầu đấu tranh bằng võ lực của các dân tộc ở một nước Đông Dương”?",options:["Khởi Nghĩa Thái Nguyên","Khởi nghĩa Yên Thế.","Khởi nghĩa Nam kỳ.","Đông Dương Đại hội."],correctAnswer:2,explanation:"True"},{id:22,question:"Hội nghị quân sự cách mạng Bắc Kỳ (4/1945) quyết định thống nhất các lực lượng vũ trang và lấy tên là gì?",options:["Cứu quốc quân.","Việt Nam giải phóng quân.","Quân đội nhân dân Việt Nam.","Vệ quốc quân."],correctAnswer:1,explanation:"True"},{id:23,question:"Chỉ thị “Nhật – Pháp bắn nhau và hành động của chúng ta” dự kiến thời cơ tổng khởi nghĩa là khi nào?",options:["Khi quân Đồng minh kéo vào Đông Dương.","Trước khi kết thúc Chiến tranh thế giới thứ II.","Sau khi kết thúc Chiến tranh thế giới thứ II.","Trước khi quân Đồng minh kéo vào Đông Dương."],correctAnswer:0,explanation:"True"},{id:24,question:"Để làm tiền đề cho cuộc Tổng khởi nghĩa Tháng 8 năm 1945, Chỉ thị “Nhật - Pháp bắn nhau và hành động của chúng ta” đã đề ra chủ trương gì?",options:["Phát động tổng khởi nghĩa.","Phát động khởi nghĩa từng phần.","Phát động cao trào kháng Nhật cứu nước.","Cả ba phương án kia đều đúng."],correctAnswer:2,explanation:"True"},{id:25,question:"Hội nghị toàn quốc của Đảng (8/1945) xác định nguyên tắc để chỉ đạo khởi nghĩa là gì?",options:["Chiến tranh du kích, giải phòng từng vùng.","Đánh nhanh, thắng nhanh.","Đánh chiếm vùng thành thị, sau đó mở rộng đến vùng nông thôn.","Tập trung, thống nhất và kịp thời, đánh chiếm những nơi chắc thắng."],correctAnswer:3,explanation:"True"},{id:26,question:"Trước Cách mạng Tháng Tám 1945, tổ chức nào thực hiện nhiệm vụ của một Chính phủ lâm thời?",options:["Ủy ban khởi nghĩa toàn quốc.","Đảng Cộng sản Đông Dương.","Ủy ban dân tộc giải phóng Việt Nam.","Mặt trận Việt Minh."],correctAnswer:2,explanation:"True"},{id:27,question:"Bài học nào được xác định là nguồn gốc sức mạnh của Cách mạng Tháng Tám năm 1945?",options:["Lợi dụng mâu thuẫn trong hàng ngũ kẻ thù.","Nắm vững nghệ thuật khởi nghĩa, nghệ thuật chọn đúng thời cơ.","Toàn dân nổi dậy trên nền tảng khối liên minh công - nông.","Gương cao ngọn cờ độc lập dân tộc, kết hợp đúng đắn hai nhiệm vụ chống đế quốc và chống phong kiến."],correctAnswer:2,explanation:"True"},{id:28,question:"Bài học kinh nghiệm hàng đầu trong đường lối cách mạng của Đảng được rút ra từ Cách mạng Tháng Tám năm 1945?",options:["Lợi dụng mâu thuẫn trong hàng ngũ kẻ thù.","Nắm vững nghệ thuật khởi nghĩa, nghệ thuật chọn đúng thời cơ.","Toàn dân nổi dậy trên nền tảng khối liên minh công - nông.","Gương cao ngọn cờ độc lập dân tộc, kết hợp và giải quyết đúng đắn hai nhiệm vụ chống đế quốc và chống phong kiến."],correctAnswer:3,explanation:"True"},{id:29,question:"Mục đích chính của quân Anh vào miền Nam Việt Nam năm 1945 là gì?",options:["Xâm lược Việt Nam.","Đánh quân Pháp.","Giúp thực dân Pháp quay trở lại xâm lược nước ta.","Giải tán chính quyền thân Nhật Trần Trọng Kim."],correctAnswer:2,explanation:"True"},{id:30,question:"Quyết định đặt tên nước là Việt Nam Dân chủ Cộng hòa, quy định quốc kỳ, quốc ca được đưa ra tại hội nghị/đại hội nào?",options:["Hội nghị mở rộng của Ban Thường vụ Trung ương Đảng (9/3/1945).","Hội nghị toàn quốc của Đảng (từ 13 đến 15/8/1945).","Hội nghị quân sự cách mạng Bắc Kỳ (15/4/1945).","Đại hội đại biểu quốc dân (còn gọi là Quốc dân đại hội) (16/8/1945)."],correctAnswer:3,explanation:"True"},{id:31,question:"Phong trào mà Đảng ta đã vận động nhân dân thực hiện để chống nạn mù chữ sau Cách mạng Tháng Tám năm 1945 là gì?",options:["Xây dựng nếp sống văn hóa mới.","Bình dân học vụ.","Bài trừ các tệ nạn xã hội.","Xoá bỏ văn hóa thực dân nô dịch phản động."],correctAnswer:1,explanation:"True"},{id:32,question:"Ngày 23/9/1945, nhân dân Nam Bộ đứng lên kháng chiến với tinh thần gì?",options:["Thà chết tự do còn hơn sống nô lệ.","Quyết tử cho Tổ quốc quyết sinh.","Vì miền Nam “Thành đồng Tổ quốc.","Dậy mà đi hỡi đồng bào ơi!."],correctAnswer:0,explanation:"True"},{id:33,question:"Để gạt mũi nhọn tấn công của kẻ thù, Đảng ta đã tuyên bố tự giải tán vào thời gian nào và lập ra tổ chức gì để tiếp tục công khai tuyên truyền đường lối của Đảng?",options:["02/09/1945 - Hội Nghiên cứu Chủ nghĩa Mác.","25/11/1945 - Hội Nghiên cứu Chủ nghĩa Mác - Lênin.","03/02/1946 - Hội Nghiên cứu Chủ nghĩa Mác – Lênin ở Đông Dương.","11/11/1945 - Hội Nghiên cứu Chủ nghĩa Mác ở Đông Dương."],correctAnswer:3,explanation:"True"},{id:34,question:"Hiệp ước Hoa – Pháp (28/2/1946) được ký kết ở đâu?",options:["Paris.","Trùng Khánh.","Hương Cảng.","Ma Cao."],correctAnswer:1,explanation:"True"},{id:35,question:"Trong chỉ thị Kháng chiến kiến quốc, Đảng ta đưa ra nguyên tắc gì để đấu tranh với thực dân Pháp?",options:["Độc lập về chính trị, nhân nhượng về kinh tế, văn hóa.","Độc lập về chính trị, nhân nhượng về văn hóa.","Độc lập về kinh tế, nhân nhượng về chính trị.","Độc lập về chính trị, nhân nhượng về kinh tế."],correctAnswer:3,explanation:"True"},{id:36,question:"Kết quả lớn nhất mà quân dân ta đạt được trong chiến dịch Việt Bắc – Thu Đông năm 1947 là:",options:["Tiêu diệt nhiều sinh lực địch.","Làm phá sản kế họach “đánh nhanh thắng nhanh”, buộc địch chuyển sang đánh lâu dài với ta.","ộ đội chủ lực của ta trưởng thành hơn trong chiến đấu.","ảo vệ vững chắc căn cứ địa Việt Bắc."],correctAnswer:1,explanation:"True"},{id:37,question:"Khó khăn nào đe dọa trực tiếp đến nền độc lập của Việt Nam sau Cách mạng Tháng Tám năm 1945?",options:["hính quyền cách mạng non trẻ.","Kinh tế kiệt quệ và nạn đói hoành hành","Hơn 90% dân số không biết chữ","Các thế lực đế quốc và phản động bao vây, chống phá."],correctAnswer:3,explanation:"True"},{id:38,question:"Kế hoạch Đơ Lat Đơ Tátxinhi (Jean de Lattre de Tassigny) đã làm cho cuộc kháng chiến của ta gặp khó khăn ở khu vực nào?",options:["ăn cứ địa Việt Bắc.","Vùng tự do.","Vùng sau lưng địch.","Liên khu V và Nam bộ."],correctAnswer:2,explanation:"True"},{id:39,question:"Điểm mấu chốt của Kế hoạch Nava năm 1953 của thực dân Pháp là:",options:["Binh lực mạnh.","Dàn đều lực lượng khắp Việt Nam.","Tập trung binh lực.","Phân tán quân để đối phó với các mũi tiến công của ta."],correctAnswer:2,explanation:"True"},{id:40,question:"Âm mưu của Pháp – Mỹ khi xây dựng tập đoàn cứ điểm Điện Biên Phủ là gì?",options:["Thu hút và tiêu diệt bộ đội chủ lực của Việt Nam.","Bảo vệ vùng Tây Bắc.","Giành lại thế chủ động tại rừng núi Tây Bắc.","Ngăn chặn sự liên lạc giữa Việt Nam với Lào."],correctAnswer:0,explanation:"True"},{id:41,question:"Phương châm tác chiến của ta trong chiến dịch Điện Biên Phủ là gì?",options:["Đánh nhanh, thắng nhanh.","Đánh thần tốc, táo bạo, chắc thắng.","Đánh thần tốc, táo bạo.","Đánh chắc, tiến chắc."],correctAnswer:3,explanation:"True"},{id:42,question:"Hội nghị Trung ương Đảng lần thứ 6 (7/1954) xác định kẻ thù chính của Việt Nam lúc này là:",options:["Đế quốc Mỹ.","Thực dân Pháp.","hính quyền Ngô Đình Diệm.","Đế quốc Mỹ và thực dân Pháp"],correctAnswer:0,explanation:"True"},{id:43,question:"Sau ngày Hiệp định Genève năm 1954 được ký kết, cách mạng Việt Nam phải đối mặt với một khó khăn từ tình hình quốc tế là:",options:["Mâu thuẫn giữa Việt Nam và Trung Quốc.","Mâu thuẫn giữa Trung Quốc và Liên Xô.","Mâu thuẫn giữa Việt Nam và Liên Xô.","Mâu thuẫn giữa uba và Trung Quốc."],correctAnswer:1,explanation:"True"},{id:44,question:"Đặc điểm lớn nhất của cách mạng Việt Nam sau tháng 7/1954 là gì?",options:["Kẻ thù chính lúc này là đế quốc Mỹ với tiềm lực kinh tế và quân sự hùng mạnh.","Miền Bắc đi lên chủ nghĩa xã hội từ một nền nông nghiệp lạc hậu.","Đất nước bị chia thành hai miền, có hai chế độ chính trị xã hội khác nhau.","Miền Nam trở thành thuộc địa kiểu mới, do chính quyền tay sai Ngô Đình Diệm quản lý."],correctAnswer:2,explanation:"True"},{id:45,question:"Đối với vấn đề cải tạo công thương nghiệp tư bản tư doanh, Hội nghị Trung ương Đảng lần thứ 16 (5/1959) chủ trương:",options:["Cải tạo hòa bình đối với giai cấp tư sản.","Tịch thu toàn bộ tư liệu sản xuất của giai cấp tư sản.","Duy trì thành phần kinh tế tư bản tư nhân.","Cả ba phương án kia đều sai."],correctAnswer:0,explanation:"True"},{id:46,question:"Phong trào Đồng Khởi (1960) đã làm tan rã chính quyền địch nhiều thôn, xã và thành lập nên tổ chức quần chúng có tên là gì?",options:["Ủy ban nhân dân tự quản.","Chính quyền Xô Viết.","Chuyên chính vô sản.","Chính quyền cách mạng."],correctAnswer:0,explanation:"True"},{id:47,question:"Ai được bầu làm Bí thư Trung ương cục miền Nam đầu tiên?",options:["Phạm Hùng.","Nguyễn Văn Linh.","Phan Đăng Lưu.","Lê Duẩn."],correctAnswer:1,explanation:"True"},{id:48,question:"Hội nghị Trung ương nào của Đảng mở đường cho sự bùng nổ của phong trào Đồng Khởi ở miền Nam đầu năm 1960?",options:["Hội nghị Trung ương lần thứ 12 (3/1957).","Hội nghị Trung ương lần thứ 13 (12/1957).","Hội nghi Trung ương lần thứ 14 (11/1958).","Hội nghị Trung ương lần thứ 15 (1/1959)."],correctAnswer:3,explanation:"True"},{id:49,question:"Đại hội Đảng lần thứ III (9/1960) đã xác định mục tiêu chung của cách mạng ở hai miền Nam Bắc là:",options:["Giải phóng miền Nam, hòa bình thống nhất đất nước.","Lật đổ chính thể Việt Nam Cộng hòa.","Đánh đuổi đế quốc Mỹ.","Hoàn thành cách mang xã hội chủ nghĩa."],correctAnswer:0,explanation:"True"},{id:50,question:"Đại hội III của Đảng (9/1960) xác định nhiệm vụ trung tâm trong suốt thời kỳ quá độ lên chủ nghĩa xã hội ở Việt Nam là:",options:["Cách mạng tư tưởng, văn hóa.","Công nghiệp hóa xã hội chủ nghĩa.","Cải tạo xã hội chủ nghĩa đối với nông nghiệp, thủ công nghiệp.","Phát triển thành phần kinh tế quốc doanh."],correctAnswer:1,explanation:"True"},{id:51,question:"Đường lối công nghiệp hoá đất nước đã được hình thành từ đại hội nào của Đảng Cộng sản Việt Nam?",options:["Đại hội III của Đảng (1960).","Đại hội IV của Đảng (1976).","Đại hội V của Đảng (1982).","Đại hội VI của Đảng (1986)."],correctAnswer:0,explanation:"True"},{id:52,question:"Trong Chỉ thị “Về Phương hướng và nhiệm vụ công tác trước mắt của cách mạng miền Nam” (1/1961), Đảng xác định tiến công địch bằng ba mũi giáp công là:",options:["Kinh tế, chính trị, văn hóa.","Quân sự, chính trị, binh vận.","Quân sự, binh vận, ngoại giao.","Quân sự, chính trị, kinh tế."],correctAnswer:1,explanation:"True"},{id:53,question:"Trong giai đoạn 1961-1965, ở miền Nam, đế quốc Mỹ đã thực hiện chiến lược chiến tranh nào?",options:['Chiến lược "chiến tranh đặc biệt".','Chiến lược "chiến tranh đơn phương".','Chiến lược "chiến tranh cục bộ".','Chiến lược "Việt Nam hóa chiến tranh".'],correctAnswer:0,explanation:"True"},{id:54,question:"Mục tiêu tấn công của cuộc hành quân tìm diệt Gian-xơn-Xi-ty của Mỹ trong chiến lược “chiến tranh cục bộ” (1965-1968) là gì?",options:["Căn cứ U Minh.","Chiến khu Dương Minh Châu.","Chiến khu rừng Sát.","Căn cứ Trảng Bàng - Bến Súc - Củ Chi."],correctAnswer:1,explanation:"True"},{id:55,question:"Ý đồ của Mỹ khi thực hiện cuộc hành quân tìm diệt Gian-xơn Xi-ty trong chiến lược “chiến tranh cục bộ” (1965-1968) là gì?",options:["Tiêu diệt quân chủ lực và cơ quan đầu não kháng chiến của ta.","Đánh bại quân giải phóng chủ lực của ta.","Giành lại thế chủ động trên chiến trường.","Động viên tinh thần, củng cố quân đội Sài Gòn."],correctAnswer:0,explanation:"True"},{id:56,question:"Quân dân miền Bắc đập tan cuộc tập kích chiến lược bằng B52 của đế quốc Mỹ trong bao nhiêu ngày đêm và vào thời gian nào?",options:["10 ngày đêm từ 15 đến 25/10/1970.","10 ngày đêm từ 16 đến 26/11/1971.","12 ngày đêm từ 17 đến 29/12/1972.","12 ngày đêm từ 18 đến 30/12/1972."],correctAnswer:3,explanation:"True"},{id:57,question:"Ý đồ của Mỹ khi tiến hành chiến tranh phá hoại miền Bắc Việt Nam là gì?",options:["Phá hoại công cuộc xây dựng chủ nghĩa xã hội ở miền Bắc.","Ngăn chặn sự chi viện của miền Bắc đối với miền Nam.","Đè bẹp ý chí quyết tâm chống Mỹ, cứu nước của nhân dân ta.","Cả ba phương án kia đều đúng."],correctAnswer:3,explanation:"True"},{id:58,question:"Hoàn cảnh nước ta sau đại thắng mùa Xuân năm 1975 là gì?",options:["Đất nước hoàn toàn độc lập, thống nhất, quá độ đi lên chủ nghĩa xã hội.",'Đất nước đối mặt với tình thế thù trong giặc ngoài, "như ngàn cân treo sợi tóc".',"Đất nước có hòa bình, độc lập; nhân dân hưởng tự do, hạnh phúc.","Đất nước hội nhập toàn diện vào phe xã hội chủ nghĩa, đổi mới và phát triển."],correctAnswer:0,explanation:"True"},{id:59,question:"Chủ trương hoàn thành thống nhất về mặt nhà nước, đưa cả nước tiến lên chủ nghĩa xã hội được đưa ra tại Hội nghị/Đại hội nào của Đảng?",options:["Hội nghị Trung ương lần thứ 24 khóa III (8/1975).","Đại hội IV của Đảng (1976).","Đại hội V của Đảng (1982).","Đại hội VI của Đảng (1986)."],correctAnswer:0,explanation:"True"},{id:60,question:"Đâu là biểu hiện cho thấy nước nhà đã được thống nhất về mặt Nhà nước?",options:["Các tổ chức chính trị-xã hội được thống nhất cả nước với tên gọi mới.","Quốc hội chung của cả nước quyết định Thủ đô nước Cộng hòa Xã hội Chủ nghĩa Việt Nam là Hà Nội; đổi tên Sài Gòn thành Thành phố Hồ Chí Minh.","Quốc hội chung của cả nước quyết định đặt tên nước là nước Cộng hòa Xã hội Chủ nghĩa Việt Nam; quy định Quốc kỳ, Quốc ca, Quốc huy.","Cả ba phương án kia đều đúng."],correctAnswer:3,explanation:"True"}];export{n as sampleQuestions};
